我宣佈聯合國正式成為動物台所有派系人士嘅頭號公敵

The Committee is deeply concerned about the large amount of online and offline material, including drawings and virtual representations, depicting non-existing children or persons appearing to be children involved in sexually explicit conduct, and about the serious effect that such material can have on children’s right to dignity and protection.

The Committee encourages States parties to include in their legal provisions regarding child sexual abuse material (child pornography) representations of non-existing children or of persons appearing to be children, in particular when such representations are used as part of a process to sexually exploit children.

完整條款如下：

懶人包：姐係以後唔准聯合國嘅參與國(包括日本) 畫蘿莉/疑似蘿莉嘅色情二次元創作

只許鬼佬屌細路女，不准毒撚畫蘿莉漫

多行不義必自斃，今日你聯合國打壓我地動物台，他日必將付出高昂代價。

三十年河東，三十年河西，莫欺少年窮！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

UN高層侵犯落後國家兒童=人道援助

日本畫家圍內打J=殺人放火金腰帶

一個雙重標準到咁嘅組織，遲早逼死二次元，食屎啦UN

聯合國係敵人

好人好者點會J蘿莉 割蓆了

你係咪動物台台員嚟！！

未成年都包既話我怕以後JK都無得J

係，班垃圾最鍾意恰毒撚

光復蘿蔔，全台革命

申冤呀 鍾意蘿莉無罪架
點解要咁迫我

5百歲蘿莉

驅逐左膠 打倒聯合國

講得好！

個樣係蘿莉就唔得

天山童姥

very good

屌你 聯合國只許鬼佬性侵 不准毒撚打j

搬去台灣咪得